%%% ----------
\section{Установка параметров соединения} \label{sec:setup}

Параметры соединения должны быть настроены до~установки связи. 
 
Настройка параметров соединения производится с~пульта управления блока БСП в~меню <<Настройка/Интерфейс>>. Параметры соединения хранятся в~ПЗУ и не~требуют повторной настройки при~следующем включении питания.

\textbf{Изменение параметров соединения с~пульта управления при~установленном соединении приводит к~потере связи.}

В~таблице~\ref{tab:connection} приведены используемые параметры и их рекомендованные значения.

\begin{tabularx}{\linewidth}{| M{3cm} | X | M{4cm} | M{2.5cm} |}
	\caption{Параметры соединения} \label{tab:connection} \\
    
    \hline
    Название параметра			& 
    \calign{Описание параметра}	& 
    Возможные значения 			& 
    Значение \\ \hline 
    \endfirsthead
    
    \multicolumn{4}{r}{продолжение следует\ldots} \\  
    \endfoot 
	\endlastfoot
	
	\hline
	Название параметра 			&		
	\calign{Описание параметра}	&														
	Возможные значения			&
	Значение 					\\ \hline 
	\endhead
	
	Интерфейс связи				& 
	Выбор внешнего интерфейса связи.	& 
	USB, RS485 					& 
	RS485						\\ \hline
	
	Протокол					& 
	Текущий протокол связи.	 	& 
	Стандарт, MODBUS, МЭК-101	& 
	МЭК-101						\\ \hline
	
	Сетевой адрес (link)		& 
	Адрес аппарата в локальной сети.	& 
	от~1 до~247 				& 
	1							\\ \hline
	
	Биты данных					& 
	Число информационных бит в передаваемых и принимаемых байтах. & 
	8 							& 
	8~бит						\\ \hline
	
	Скорость передачи			& 
	Скорость передачи данных.	& 
	600, 1200, 2400, 4800, 9600, 19200 бит/с	& 
	19200						\\ \hline
	
	Четность					& 
	Схема контроля четности.	& 
	нет, чет, нечет			 	& 
	чет							\\ \hline
	
	Стоповые биты				& 
	Количество стоповых бит.	& 
	1 или 2						& 
	1~бит						\\ \hline
\end{tabularx}

Выбор используемого интерфейса RS-485/RS-422 осуществляется переключателями на~блоке КВП. Если аппарат является крайним в~цепи линии связи, то~рекомендуется подключить согласующий резистор номиналом 120~Ом (переключатель на блоке КВП). 

